中國北京民族樂團赴美國演出 傳被集體拒簽

中共演出團赴美 被集體拒簽

【新唐人亞太台 2017 年 02 月 03 日訊】

美國總統川普上臺後，對入境美國的相關政策 嚴格把關。近日傳出北京民族樂團原定在2月7日赴洛杉磯演出，然而，這批由37人組成的 演出團體被集體拒簽。據負責本次活動的僑團代表透露，美使館拒簽的理由有二個，一是 原定的公益演出被發現「賣票」；二是原定演出只有西雅圖一場，後來又增加洛杉磯、舊 金山等城市，簽證官認為前後說法不一，所以拒簽。

Lm

中國人有句說話，叫能不回來的，就不回來了。

呢個理由聽落好似幾合理，不過唔熟美國法律，唔知係咪一向都會reject

佢老母有閪人睇咩，咪又喺做比啲所謂愛支國嘅人睇，拒絕入境做得好

同北擊D人一樣